Weeekly今日comeback 冇人講我講

Roller coaster

咁快有CB😳

Zoa jaehee❤

阿冰可摸耳幫禾推推po

點解會有負皮! Weeekly有咩咁乞你地憎

Zoa jaehee幾正

負皮先好😅

連登瘋狂正皮CLC

結果霉到...

Soojin Jiyoon Jihan 💘✊🏼

jihan要某d角度先靚 jiyoon係傻大姐type

兩個笑起上嚟傻下傻下咁

好可愛😳

今次MV出名牌好好多

想典

冇人講?